[文宣核彈]今日聽到最強不割席宣言：就算你食春袋咁重口味，我都唔會割席架！

話說發夢係好多光的地方，有個男仔話：
我一野錫佢春袋收佢皮！
然後周圍的人都嘩屌一聲重口味的同時，有個女人大叫：
就算你食埋個春袋咁重口味，我都唔會同你割席架！！

真係放核彈都唔會割席，好感動

push